只要侵侵開戰做戰時總統就贏左

戰時總統係無限期

總人統冇開戰權

總統要喺極短時間內通知國會
但無宣戰權，最多可以合法指揮60日
google War Powers Resoulution

咁到時美國直接內戰咗先啦

完全冇呢回事